Ten pokoje je světlý a malý. Vpředu je bílé a velké okno. Napravo v rohu stojí stůl a vása. Nalevo v rohu stojí malá postel. Nalevo na stěně visí moderní obrázek. Na obrázku vidím kočku. Uprostřed je staré křeslo. Taky uprostřed sedí nějaký muž a dívá se na televizi. Napravo stojí malá skříň a televize. Vepředu stojí stůl a židle. Taky vepředu sedí muž a čte noviny. Nahoře je velká lampa.
